其實普遍開人工offer計唔計埋強積金

開2萬扣5％強積金 即係冇2萬

講到5%唔係落你袋咁

最後蝕哂，真係唔係

你唔識投資係你7

點會蝕晒，我做左八年幾野都叫有廿幾萬仲係度

最簡單mpf 如果你入恆指既話，隔幾年通常都會有波幅話幾多年高位定低位，咁就要自己轉返出或入，出就去搵隻保本少少既，入就睇岩價差唔多就入返去恆指咁，通常都有肉食。

再唔係就睇新興市場，初初出黎做野果時聽左果時老闆講話睇好大陸個市，點知俾佢up 中幾年升到 好彩果時無搞過

俾你響咁多隻強積金方案入面揀一隻, 得一隻跑得贏盈富基金
成堆垃圾入面搵隻無咁垃圾嘅叫識投資, 曬鳩氣